export const questions = [
    {
      question: "Какая столица Австралии?",
      options: ["Сидней", "Канберра", "Мельбурн"],
      answer: "Канберра",
    },
    {
      question: "Какая столица Кыргызстана?",
      options: ["Талас", "Нарын", "Бишкек"],
      answer: "Бишек",
    },
    {
      question: "Какая столица Узбекистана?",
      options: ["Коканд", "Наманган", "Ташкент"],
      answer: "Ташкент",
    },
    {
      question: "Какая река является самой длинной в мире?",
      options: ["Амазонка", "Нил", "Янцзы"],
      answer: "Нил",
    },
    {
      question: "В какой стране находится город Рио-де-Жанейро?",
      options: ["Бразилия", "Аргентина", "Колумбия"],
      answer: "Бразилия",
    },
    {
      question: "Как называется самый большой океан на планете Земля?",
      options: ["Атлантический океан", "Тихий океан", "Индийский океан"],
      answer: "Тихий океан",
    },
    {
      question: "Какое море находится между Африкой и Евразией?",
      options: ["Средиземное море", "Карибское море", "Красное море"],
      answer: "Средиземное море",
    },
    {
      question: "В какой стране находится город Сидней?",
      options: ["Австралия", "Новая Зеландия", "Канада"],
      answer: "Австралия",
    },
    {
      question: "Какой самый высокий горный пик в мире?",
      options: ["Эверест", "Килиманджаро", "Эльбрус"],
      answer: "Эверест",
    },
    {
      question: "Какое государство является крупнейшим по территории в мире?",
      options: ["Россия", "Канада", "Китай"],
      answer: "Россия",
    },
    {
      question: "В каком океане находится Гавайский архипелаг?",
      options: ["Тихий океан", "Атлантический океан", "Индийский океан"],
      answer: "Тихий океан",
    },
    {
      question: "Какое государство находится на Балканском полуострове?",
      options: ["Испания", "Греция", "Швейцария"],
      answer: "Греция",
    },
  ];